同大陸人鬧交鬧武漢單野

支那人鬧交最鐘意話係你老豆呀 你老母死左乜乜柒柒

我有冇加密到

想問如果想upload 相上嚟，有冇得加密定係一po上嚟全世界會睇到

有

唔該

隻狗吠都可以唔用腦連珠炮發狂吠
講野冇point既人咪要靠講呢d屎尿屁x10倍速咪覺得自己拗羸左

佢講嘢好似我有個大陸出世嘅frd
講埋晒啲嘢以為自己好叻好好笑
但係有時話佢少少嘢就起晒鋼咁發老脾
明明佢喺香港讀咗十幾年書 始終都洗唔甩陣大陸味

重覆拎個事實出嚟撻鳩佢就得

同支人鬧講野已經夠on9

不過我都承認自己係打字打得慢又唔夠屌尻佢

冇咖
之前一開頭d大陸人仲屌緊香港誇大左武漢肺炎
香港冇人確診 宜家轉哂風向
話香港過左SARS單野 防疫做得好冇睇少嚴重性
但係有人仲死頂
話重點係香港冇人確診話香港人老屈佢地
都唔諗下係我地冇低估單野
唔係有人確診先去理 唔係既話香港宜家食得屎
預防勝於治療

乜大陸人家教係咁教嘅咩?

唔怪得柒出國際啦

唔洗同啲大陸豬咁好氣，留番黎暖肚好過

我小學嗰時都係咁同人鬧交

諗起都柒

覆佢一句，「你怎麼知道的，你也一樣」
反正鳩吹，叫佢答返自己d on9野

真 根本民智未開

屌見撚到殘題就反胃

做咩咁晒時間
班狗點極唔透
係要鍾個頭去死 唔通你阻佢咩

同畜牲溝通
有料到